[BL台劇] We Best Love

We Best Love影集共分設兩季，分別為《永遠的第一名》和《第二名的逆襲》，主演群包括林子閎、楊宇騰、張睿家、石知田、李齊、羅德弘、范姜彥豐和辛樂兒。

有冇人有睇

苦啊

call 印仔黎睇

第一季去第二季啲劇請跳得咁快

一季好少集數 一集又得個半個鐘 所有事嘅進展都太快

睇完鐘意咗yu

但戲好屎

每集一個鐘就好

我都覺不過佢始終係新人 冇計啦

高仕德演得好好
特別第二季好鬼正

我都覺得高仕德做得幾好！！不過佢話有網民鬧佢做得差

我覺得佢第一季暗戀緊果陣啲表情做得好好🙈

估唔到連登可以圍爐

但係好似冇乜人睇咁

佢地沙發自由搏擊嗰度
心跳聲勁到佢哋以為係後期製
但係嗰啲其實係佢哋嘅心跳聲
而家劇組放咗出嚟

好痴線7:02開始冇停過
用耳機聽得好清楚